有冇巴打知邊度有麻質衫買？

唔知係咪叫麻質 好耐之前買過件 後未唔見左 想買番幾件 求巴打們幫手

無印

著過麻質著唔返棉質 麻質又涼又透風

好索汗，買咗兩件著唔夠幾個月黃咗

殯儀館

好舒服 我買左6件

全白就有

H&M有麻恤同麻長、短褲

uniqlo

日本

馬莎 100%麻